有冇人戒到UN腳？

一唔UN腳好似周身唔聚財 但UN得耐又好攰

仲咩要戒?
從來冇想戒, 我鍾意UN腳仲咩唔UN得